集合所有曲mon機出去搵人貼mon貼既巴打，你地係邊度貼架？

我用三星S20+

深水埗9蚊膠貼

n10+

曲mon真係反璞歸真先最好

自己郁手黐UV玻璃貼

咪撚用囉
用緊nokia 3310覆你